[人無恥] 疑似紅底content farm“名校secrets“ 被揭抄post

大約就係有條女只係投咗稿去 新名校secrets ，而 名校secrets（之前擅自改人投稿嗰個） 就喺 新名校secrets 刊出嗰個投稿之後原文直抄去 名校secrets個page度

淪陷到要抄po 好撚慘

人地ig好多fans架
大台抄細台係理所當然

睇死名共secrets24小時都冇回應
繼續share紅底01同星島嘅"新聞"

真係唔理